其實好多人未睇已經話出戲好戲

飛尾都未撕，刻意影張相話好睇
你問嫁啦

飛尾？唔飛埋頭？

成班on9當有趣

影定張相
完場先up唔得嘅?

咁咪做定馬囉

睇完up果陣話唔好睇唔得既？

咁都好多人未睇就話出戲垃圾既

英皇戲院唔洗搣飛

正解!!!
SCAN 就入得

同埋票房高都一樣可以係伏片，你唔入場睇又點知伏